【逃犯條例】香港觀察：加拿大外交部重新審視加港引渡協議

有加拿大眾議院議員在聽取英國人權組織「香港觀察」（Hong Kong Watch）就有關特區政府提出修訂《逃犯條例》的簡介後，周二(14日)發表聯署聲明，指修訂容許移交逃犯至非協議地區如中國，令引渡民運份子、記者及異見份子等更為輕易，對此舉感到極為憂慮，警告或影響香港國際聲譽，又促請特區政府，盡快了解修訂對 30 萬名在香港生活加藉港人的影響。

「香港觀察」稱，加拿大外交部「全球事務部」(Global Affairs Canada)目前正就特區政府建議的修訂，重新審視現存加港兩地的引渡協議。

加拿大保守黨眾議院議員詹努斯（Garnett Genuis）、安德森（David Anderson）及阿爾布雷希特（Harold Albrecht）在會後發表聯署聲明，就修例帶來的風險提出警告，指修訂容許特區政府移交逃犯至非協議地區如中國，將會令引渡民主運動份子、記者、異見份子，以及外藉人士包括商界領袖等更為輕易，「此舉令人極度憂慮，並且可能影響香港的國際聲譽。」

全世界都話你有問題，條八婆仲死撐。
當全世界都係盲。

777:外國不得干預中國內政

重新審視加拿大籍中國人香港人既國籍佢地就驚

冇得引渡去加拿大同德國，林鄭好冷血，公義冇晒啦

德國都話要取消

希望英國都取消

咁黃台仰就更安全

柒娥原來係開緊後門俾義士申請政治庇護
唔使引渡無後顧之憂

香港真係比7婆搞死

大劉好波

德國，加拿大;相信美國只是時間問題，臭西777現在好似路人甲甚麼都不關事……

柒婆:
所有都係廢話!

好呀, 最好歐美先進文明國家逐個宣佈同香港取消引渡協議, 睇下林奠點面對班中高產生意佬、嗰班全部自覺已經脫亞入歐嘅高等華人囉

林鄭今次真係出晒位

777:加拿大講廢話

加拿大又review
德國又review